hkbn當舊客係狗 完約求介紹

hkbn就來完約
用開100幾蚊
續約要22x
送埋19 mytv super

有咩其他plan 唔需要其他雜野

網上行好似如果係hkbn轉過去會比好多優惠
唔知仲有冇

留名

已轉會 癡撚線$15x 得個100mb 加mytvsuper

$138>$218

巴絲打 轉台去PCCW 有6個月月費送
仲有PS4 PRO PLAN /XBOX ONE S Halo Wars2 連會籍 有網上有機打

另外仲有《NowTV 英超 西甲 超荀睇波優惠》
★舊客續約想平搵我幫手★TELEGRAM :kenny8240 24小時專人跟進
罕有全新轉台星級體育優惠-適合其他收費電視月費客戶

點解冇和記sales?